Playoff表現黎講kd定kawhi?

正皮=kawhi
負皮=kd

利申:kawhi

Kawhi 無四巨頭幫
靠自己

師兄識波
唔好話幫啦
有lowry直頭係負累

Lowry當半個

今場邊四巨

Kawhi 睇efficiency就知

仲當半個 唔計佢負數已經比面佢

Kawhi 唔計啦

勇士得4星 cousins傷

出lin好過

每個series至少有一場打少個

不過連kd呢啲天才都輸 數據都輸埋是咪證明Kawhi 地位

傷左無計
bench廢得濟無人同lin打pnr

現役攻防合一應該top2/第1

Playoff lowry又真係2打6

青 驚唔驚俾狗咬

大把連登小學雞覺得字母同埋哈登第一㗎

比負皮嘅比d理據好啵
Curry廢極有個譜 lowry係無下限的廢

雖然話curry膠
但比你簡你簡curry定lowry

Curry有乜撚嘢譜 有無睇炒樽個場

咁清一定冇睇lowry 0分嗰場

Siakam現時只係MIP candidate
Lowry PO表現直頭係負資產
無話佢地係2打6
但勇士個陣容相比之下一定華麗d

睇playoff數據就知 curry起碼有24分左右
Lowry 得個12 分

單係進攻唔敢講
但攻防一體應該無異議啦？

No shit la 有個double MVP curry 做隊友 同埋一個 trash brother 做隊友

Ching識波

有睇
炒樽係抵笑
但進攻都仲叫有貢獻
可能巴打無睇開lowry波

Kawhi 真係好勁
打得穩
防守又勁

進攻目前PER （player efficiency rating)

Kawhi 係最高喎 係ppg 少過kd 1-2分 不過效率再高啲

所以我是支持kawhi的

咩叫華麗啲根本全聯盟最華麗

一個炒樽，一個炒成個playoff，點揀？

Same

留名睇哈登字母小學雞fans出嚟柒

兩者無衝突

呢個series來計
咖哩打得最柒果場拎17分
lowry打得最好果場拎14分

呢堆人除咗siakam之外全部無個對得住自己人工

Curry同lowry交換嘅話
D人就會明kawhi今季真係勁到癲。。

Gasol比護士當工兵咁用
上場肯用佢即刻贏波

希望速龍班人爭氣少少

如果東決都入唔到 真係要做瓜lowry

原來肥jok咁屈

2個心態差天共地
kawhi做到球王
kd

Kawhi for sure
睇下隊友係邊個

咁kd心態都唔太差

呢樣真

playing against Kawhi is like playing against a machine

仲要咁低調 成日比人underate佢

kawhi

班人屌james個陣唔係最鍾意講係東部打到曉飛都無用咩

嗰時東岸無乜真係強隊
而家東岸頭4 對西1都唔會一面倒

清坐左幾耐
而家東岸勁幾撚多

啞仔係真係勁，但覺得佢未必吸引到super star 同佢組團，咁撚悶

kawhi下年係咪走硬

我覺得final都係會比西岸屌打

悶還悶
你想刺激地輸定悶住贏？

講得啞仔都應該垃圾廁狗嚟

抵死啦 唔會有明星入嚟你隊閪波

76人防守咁撚勁都比佢硬爆咁多分 就知幾勁

希望佢走
護士攬住契仔打飽佢

係 速龍嘅表現

快艇份大合約

想睇kt配kawhi 條外線防守

加beverly Harrell

lowry同vanvleet咁垃圾叫佢點留喺度呀

Fvv仲要成日hold住個波

真
垃圾ben進攻廢到仆街 但守kawhi真係守得幾好
但kawhi都係場場三十幾分

屌,季中簽豪哥仔返黎做飲水機球員, wtf
你可以屌佢三分唔準,但係做角色球員 key波做波，起碼將D長人能力提高一個檔次

食屎啦成日to key條毛咩

打東岸就算鳩數啦
占士條垃圾打東岸都屈左咁多年刷數據

下年佢同lowry兩條友加埋40m
過埋今年真係完全絕望有排坐艇

一定kawhi 箭唔敢包KD 湧仲有個MVP同歷史級射手 76基本場場包kawhi都照樣6成幾命中 痴撚左

仲要內線對住明星雞MB
打手當clean block
照樣攻得入

睇下game4 kawhi第四節開始守JB 另一邊仲要負責進攻攻守兼備

講定
嘩Lowry, gasol又變呀豬呀狗
贏就可愛，輸就隊友
唔講以為佢守死埋mb

不過吾皇真係醒，東岸爆起即出走，今年如果撞正速龍，隊騎又冇其他可靠得分點，到最後實變ace對決，會唔會俾可愛守到得8分